[胃酸倒流] 食梗長期減胃酸藥既入一入黎 可能有用

利申先 我四年前倒開始有胃病
長期胃酸多 倒流
一食完野就頂住喉嚨 嘔翻曬出黎
咁果時係美國睇醫生就開左隻ppi 胃藥
初期食好有用 一日一粒 之後食乜都無問題
如是者 一食就食左三年幾
直到有一日 兩個月前倒 發覺無乜效
食完一樣反胃加嘔
之前照過胃西醫都係話無特別原因
係壓力或食野習慣做成
結果都係開ppi俾我

直到有一日我女朋友上網幫我揾到一個方法
係蘋果醋沖水每日早上飲一杯
我就停左藥之後開始飲 一個星期後啲徵狀真係無乜咁濟

原理係話 胃係有detect 你胃內既酸度
如果酸度不足就會generate 胃酸去補
而大部分胃酸多既病人多數係因為胃既酸度唔夠強
蘋果醋溝水原因就係補翻個酸度從而令胃停止generate acid.
而ppi就係強制stop 個胃去generate 但最後因為慣性左而無用
令到胃酸度唔夠佢又generate 翻

你地如果同我有同一問題同一個病
我完全明白有幾辛苦
可以一試

Btw 好多謝我女朋友迫我用呢個方法
原本我係應酬心態去試

加維斯康好似ok既

呢個無研究過
但親身飲梗蘋果醋溝水

你有好女友